香港貧富懸殊好嚴重，得有錢嘅先可以過啲有尊嚴生活

住又細，條街又多人，出面食飯又貴，自己煮又冇地方，讀完書諗住搵份工改善生活，又發現中資請好多大陸人，外資請海龜blood blue人，自己什麼也不是。普通市民唯有咬緊牙根，為生存而生活。

香港政府已經不再係為香港市民服務嘅政府，sad

冇讀書想過好d 唯有辛苦d 做工程地盤個d

Blue blood打咗blood blue

做唔做到過退休

30-40歲重要同屋企人一齊住，有細佬妹嘅連一間屬於自己嘅房都冇，成世人就係瞓碌架床，有冇巴打係咁

出街冇地方行，個個商場一樣樣，戇撚鳩

鬼叫你窮

鬼叫你老豆老母窮又生你

Touchwood我買咗樓搬咗出去住，如果唔係我重瞓緊碌架床

啲阿婆幾十歲重執緊紙皮，香港政府有冇幫過班工婆？定比啲錢新移民？